旺角今日仲有冇小販?

今年初四都係紅日